父母被困鑽石公主號 【森美】擔心兩老安全

森美、陳貝兒及林溥來等錄影《全民開講齊抗疫》，森美解釋手指因噴上酒精消毒搓手液而乾裂，故戴上手套保護，減少手指接觸酒精的機會。他又指最擔心父母的安全，皆因兩老正身處停泊在橫濱的「鑽石公主號郵輪」上。他說：「他們是初一登船，初頭以為沒事，還可以自由活動，豈料船上愈來愈多人發燒及確診新型肺炎，大家都要入房隔離，他們又是住在冇窗的低層房間，這些天只靠短訊及照片每日報告情況，幸好他們都沒有出現病徵，而確診的港人亦非父母的同行朋友。」

左起：林溥來、陳貝兒及森美錄影《全民開講齊抗疫》。
左起：林溥來、陳貝兒及森美錄影《全民開講齊抗疫》。
森美透露擔心被困在鑽石公主號的父母。
森美透露擔心被困在鑽石公主號的父母。
森美表示如無意外，父母將於下周三完成14日隔離，船上的補給食物、口罩及酒精等亦充足，只是未能外出活動，其間只曾獲准「放風」十多分鐘。他說：「父母原本沒告訴我是在該郵輪，怕我擔心，阿哥講我才知道，我有叮囑他們在房內多做運動，增強抵抗力，希望他們能盡快回港。（有人要求政府包機接船上港人回港？）船上有數百個港人，大家都有不同要求，有人想離船隔離，有人想政府幫他們回港，我覺得只要父母安全，盡快離開郵輪，在哪裡隔離也可以。」

好波

好高危
年紀大，又無支援

一陣返到香港 無病徵惹埋森美點算